[7.1] 14:30 鵝頸橋舉旗支持香港獨立

2017.7.1見
勿讓共匪太囂張!
也勿讓世人將我們香港人當成中國人!
香港獨立,言行合一大丈夫!

[url]

愛字頭年年都個個位

愛國位
只係大家愛嘅國唔同

預計Rundown

1) 舉旗
2) 喪叫口號
3) 市民心感9Up ，或者 討厭
4) 惡勢力掃場，爆發罵戰 / 爭執
5) 又有得拉人，鎖人，或者有得落charge
6) TVB報導，再借意抹黑
7) 幾日後無人再理
8) 完

經過今晚5枝旗杆嘅嘢
聽日一定有金毛, 圍頭佬做嘢

主權移交二十年
應該可以吸引世界傳媒目光
向世界宣揚理念

133

都要做架

唔使做呀

113

,

214